其實唔應該吊林鄭

係香港個制度問題。

天文台長唔知同商家有咩事。
冒著人出事危險都要6:00 前跌番3號。

乜d風真係6點後會減弱嘅咩？
颱風後續影嚮又唔考慮。

吊起佢？

特首唔屌 屌你呀？

後續影響又真係唔應該納入風球要考慮的因素

風球同暴雨警告都應該科學 而非人治 要人治應該用第二個訊號

不嬲天文台都睇個市做人
如果打風係星期六，星期日朝一定仲係8號波